各位清，不要騰，只要訊！

跟我一齊嗌！

不要騰，只要訊！

不要騰，只要訊！

不要騰，只要訊！

不要騰，只要訊！

信支那股，諗番起真係……

可以撈底了

血肉長城
不要騰，只要訊

聽日守得住300 先考慮追番